是日靚午餐 燴墨西哥鮮茄手打香草牛丸 配 手打鼠尾草牛油著蓉

bbq

肚痛吖

鼠尾

老闆今日咁好心情po野？

老闆

IKEA轉個汁

原來wallpaper係定廷個毒能係你來..

即係宜家肉丸配薯蓉？

見過啦 真人毒𨶙又柒

是

清腸胃

俾狗食

係邊？

標題我只見到打手

非

百里香

夠你食定夠定延食

百里香依家5個固定餐 笑死人

E餐變咗固定
但好難食

問題係好韌 根本咬唔到

整完好大浸煙味